有冇諗過點解港共政府咁廢

根本就係中共揀D無能嘅人管治香港，拉低香港水平，再配合共媒宣傳中国政策。餵到班港豬廢佬以為中国好好。

無能? 係特登扮無能搞亂香港呀

一撚樣啦，總之每次述職都係同中央講自己點拉衰香港。

我真心相信依班仆街係無能既 無能又蠢既人先容易控制 物以類聚 成個政府都鳩下鳩下咁

屯地波屯地自肥醒到甩辮
狼英收錢無證據告唔到, 仲唔係叻到識飛？

佢地係故意玩鳩市民架

真係叻既話就唔會俾到你知仲要俾人告啦

都唔明點解我地香港人要出糧比個班仆街。

華人政務官，從英國人身上學表面既官僚作風有過之而無不及，但內裡既願景規劃、手段、政治智慧就半桶水

遲啲冇晒殖民地AO，加上一蟹不如一蟹既局長們，香港就係咁先。例子可以參考而家冇晒鬼頭既警察部